[公投] 人性本善/惡？

善
惡
俾個負皮自己先

留名睇世界大戰

世界大戰

屌，比錯正評

性>比人昆完>惡

但講緊根本嘅時候，巴打嘅睇法應該係性本善

人類根本係動物嚟, 都係自撚私
人天生係冇道德, 一個細路你唔教佢規矩, 或者一個人去到冇法律約束嘅情境, 一樣會好似動物咁略奪他人, 為所欲為

十分同意

咁推導唔到人性本惡
因為生存壓力可以解釋

認同人係天生自私